Для подключения локализаций в моде, достаточно создать папку **Locale** и в ней добавть локализации **ru; en** и т.д.
 в каждой создавать файлы словарей при необходимости любого названия но с содержимым
```PHP
return [
    '@key'=>'value'
  ];
```

вызов производится как
```PHP
lang('@key')
```